《非廣告》市民隨身防身用品介紹

我係讀緊HD時候，買過一支防身《筆》

牌子係 5.11 , 可用黎爆玻璃逃生 /自衞

方便隨身帶係賣點，同時我已經囉過去旅行差唔多十次，出入境(隨身行季)無比人查過

網址有介紹， 支筆跟左我7年，無鐵鏽

邊到可以買到

推

5.11